﻿### 第 8 章编程题 6

网络新手的原型是一个名为 BIFF 的人，他有一种独特的编写消息的方法。下面是一条常见的 BIFF 的公告：

     H3Y DUD3, C 15 R1LLY C00L！！！！！！！！！！
编写一个“ BIFF 过滤器”，它可以读取用户录入的消息并把此消息翻译成为 BIFF 的表达式风格：
    
     Enter message： Hey dude，C is rilly cool
     In B1FF-speak： H3Y DUD3, C 15 R1LLY C00L！！！！！！！！！！
程序需要把消息转换成大写字母，用数字代替特定的字母（A-4，B-8，E-3，I-1，O-0，S-5），然后添加 10 
个左右的感叹号。**提示**：把原始消息存储在一个字符数组中，然后从数组从头开始逐个翻译并显示字符。





